點解可以甘樣對我?

我吾知我做錯啲乜 點解連你刀要甘樣對我

系咪點刀吾會改?

系牙-3-凸

我甘多年刀末為任何野咸到失控

屌曬樓上老婆 吾系甘牙你老婆咩

屌曬你地老母